我相信痢會繼續贏埋餘下果兩場英超

曼城同樣都贏埋
痢將會成為英超創立以來最高分嘅亞軍
要破球會紀錄了